as long as你矮，做咩都係錯，做咩都俾人抽秤

事業有成
高 明日之星
矮 彌補不足

一事無成
高 時勢唔好
矮 懶

暖男
高 oppa
矮 煩

渣男
高 依依不捨
矮 痴綫佬

搞笑
高 幽默
矮 小丑

唔講野
高 cook
矮 自閉

outgoing
高 陽光
矮 attention seeker

內向
高 深沉
矮 唔識social

大方
高 man
矮 充

孤寒
高 手頭緊
矮 小家

樂觀
高 開心
矮 傻仔

悲觀
高 憂鬱
矮 負能量

好詩

中肯
事實係咁

天生，我都想高
利申 169

well so far都ok啦
touchwood講句你高多廿cm配你呢個樣都係not very impressed架喇
just kidding, no offence

你都好啲，我165

都算中肯嘅
但就係睇到cook忍唔住笑咗下

香港係咁

靚仔呢